# Tentang Indo Data
Database apa saja yang berhubungan dengan indonesia

1. File province_regency_indonesia.json: Data 33 propinsi beserta 496 kab/kota termasuk latitude, longitude dan timezone id.
2. File province_regency_indonesia.sqlite: versi sqlite3
